感情台係咪連登最應該執柒左佢既台?

女既姣雞,男既狗公,名義上開po取暖,實際就想識人
交換曬電話,比人屌就話假膠下

體育台

Hehe台

真咩 邊個po 係識到人

太睇得起班毒撚假膠五毛
Hehe要求好高

頭三一定係波台財經台同娛圈台

感情台第四啦

波台執之前要順便ban埋堆假膠 廢事走晒出黎咬人